對方比signal但你要考慮，代表啲咩？？

對方比晒signal話想一齊，你自己都對人有心思，你會唔會考慮一唔一齊？定係唔好諗咁多一齊咗先？

之前試過因為要考慮，結果對方好嬲話唔想等，又話我要諗係唔愛嘅表現，愛就唔使諗咁多即刻一齊。

到底考慮呢個位，係幾時變成一件錯嘅事？

試過呢個情況 但係最後冇喺一齊

通常要考慮代表唔夠愛，
程度由低至高：好感—鍾意—愛，
係好感至鍾意的程度先會要考慮，
考慮可以試一試，
如果係鍾意到愛，
就會急不及待地想擁有對方

On9
要考慮姐係唔夠愛啦
自己鐘意既人同自己講鐘意自己
仲唔想狗衝同人地一齊咩

只有結果先係真. 一係一齊一係唔一齊, 依兩個分別既原因只有夠愛同唔夠愛

我覺得係大家唔同步，佢可能一嚟就想一齊，但我需要多啲時間先會鍾意一個人

到我上心了，鍾意了，但佢等唔切走咗